覺唔覺鄭泳舜都幾型仔

一個青雞面 一個型仔
係人都識揀啦

妖

好眉好貌生沙蚤咪就係呢啲

Agger

幾似阿頂